打科興死多兩個 再多一人危殆

推

便宜左佢

Fall Hing

人口嫩化

摩牙摩牙

科興

想知道打左疫苗個班友
係咪日日都驚到腳震

太緊張咋

打左第1針既廢老仲邊敢打第2針

安樂死

主動申請

第二針會唔會好似中過登革熱咁翻兜死快啲呢